生我何用？不能歡笑

滅我何用？不減狂驕。